[中共陰謀篇] 918大事件

希望大家有個共識 9月18號唔好出去同藍絲有任何嘅衝突 唔好去守連儂牆 等佢哋清完先出去再貼都未遲

嚟緊係9月18號 何妖召集嘅18區清潔行動將會召集大量嘅藍絲去清理各區嘅連儂牆 到時一定有大量洗腦藍絲、福建幫、支那人同收維穩費做嘢嘅人

我喺度諗緊依家中共最驚嘅就係外國嘅勢力 係對外佢哋一定冇方法去阻止外國種種想反抗中共力量 就算出到假新聞、假文宣 外國嘅媒體同政府都會有自己嘅思考能力 而且依家我哋嘅武力都仲係各國大眾接受到嘅程度

但如果！！ 中共係依一次918當中 刻意加插一啲收咗安家費嘅人喺藍絲陣營嗰度 而係我哋嗰度特登擺一啲鬼去帶領衝突 啲鬼甚至乎去打死嗰啲收咗安家費嘅藍絲或者支那人

一旦打死人 而第一個死既唔係我地陣營嘅人 成個國際輿論就會改變方向 變成中共最想睇到嘅民眾鬥民眾 而且變成失控嘅運動 恐怕外國都唔會再企係我哋個邊

中共只需要搵三四個窮鄉僻壤黎嘅支那人 比幾球野安家費買佢哋落嚟做死士 就輕鬆做到依個效果

依方面中共一定做得出 一啲都唔出奇

所以希望大家 918千祈唔好出去同藍絲衝突 佢哋要清就有得佢哋清 清完之後撕一貼百！！

另外建議
1. 貼連儂牆文宣既時候 文宣背後最好加入刀片、針等利物
2. 貼高位或者天花嘅時候 淨係用膠紙封實四邊 喺文宣嘅背後 加入大量石灰等刺激物 拆文宣時 就從高位掉落嚟佢地塊面到 入眼耳口鼻

同場加影
1. [防具篇] 家庭用品防狼工具

2. 【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

何撚吹雞18區係21號喎

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

Sorry. 可能錯日期 無睇清楚

唔好中計丫

Push

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場